Экранирование нужно для записания специальных символов в стрингах, 
поскольку если их не экранировать, то кампелятор джес выдаст ошибку 
на стринге, если нужны кавычки то необходимо использовать другой их вид, 
или обратный слеш. 